非洲佬生活好差 叫香港人幫手得唔得？☺️

搵美國幫手

人地一定要理你？😂

搵美國幫手=比人蝦係度喊既細路
想人幫拖

yes

香港人睇得自己太重要

我心諗 真係唔知那來的自信

香港 人地睇你就同落後東南亞差唔多 總知係支那人一部份

人地識你老鼠咩

成日以為自己係亞洲白人

借d意黐英國金糠

有時都覺得好尷尬 好羞恥

人地唔幫又屌人
喂老奉幫你？

香港人唔幫非洲佬 真係好無人性

無計啦 畀人強姦
叫下救命都得掛
唔通要學澳門享受咩

咩生活差 日日珍珠奶茶當水飲

香港人想要都冇

非洲人有無侵略全球？
非洲人有無偷人野？
非洲人有無不斷殘殺非食用非家畜動物？
非洲人有無逼害自己人？
非洲人有無破壞環境，令生物面臨滅絕？
非洲人有無要改歷史，逼你讚美佢

非洲人有無一日開咁多on9 po

但非洲人好窮

窮得過只剩下錢？

師兄好波！

非洲有冇香港關係法？
非洲可唔可以幫中國洗黑錢？

但係非洲人好慘 飯都冇得食

每60秒就有一分鐘過去

港豬仲有1萬億起人工島 係都幫非洲 難民先

咁你又太睇少香港人，定你未經歷過香港輝煌時期？

Exactly

又想拉開話題

但非洲人除左愛滋同瘟疫影響到自身外無咩害
但支那係地球癌細胞

所以美帝做野
香港俾支那幫支那做野
已係危害

非洲人有無侵略全球？
非洲落後，正因戰事瀕繁。

非洲人有無偷人野？
當然有。問黎膠。

非洲人有無不斷殘殺非食用非家畜動物？
肯定有。

非洲人有無逼害自己人？
非洲落後原因之一，除戰事瀕發外，就係內亂勁。

非洲人有無破壞環境，令生物面臨滅絕？
人地開始開發樹林。

非洲人有無要改歷史，逼你讚美佢？
呢樣問下非洲人？即使非洲冇，中東很多國家和北韓肯定有。

西/中非幾千年來內戰好撚興燒哂啲書搞到勁多dead languages

所以好肯定「非洲人有無要改歷史，逼你讚美佢？」係「有」

屌你老母五毛狗

網絡評論員工作其中一種手法
就係縮少支那錯誤
放大別人錯誤
甚至乎會因為外國都有同類事件,就無限倍放大外國錯誤
不斷只討論外國,引導係外國上小污點上

要認真討論，得 !
支那政權係癌細胞相信例証太多
連遠在他方，唔會了解得太仔細既美國都出聲，親身認証
一定係國際公認

但若要牽強度拉非洲類比
麻煩全部出reference或仔細區分

唔係話點解要花咁多時間去應
某D人有咁多空閒時間不代表人人都有

駁唔到就話人五毛 比d質素啦撚樣